條臭閪係巴士亂扔垃圾重要聲大夾惡

[

好聲好氣叫佢執返佢包媽咪麫個味粉袋唔肯聽
跟住重要講粗口鬧返人轉頭

如果堅持要放上黎，記住拍片啦

唔記得呀

個樣

放過人啦，弱智架

條臭閪龍翔中心落車
應該住黃大仙

係咪特殊人士嚟